[二選一]女朋友口臭定西臭

一定要二揀一，大家會點揀
口臭
西臭

唔可以both

又唔係唔臭，why both?

皮已負

大家真係好鍾意臭西

兩樣都唔得， 即飛

閪 加臭

西臭有咩問題，西應該是臭的

我未聞過，係咩味

口臭食一打易極都可以頂一陣，
西臭無理由塞易極入去

閪味

乜野叫閪味

閪不臭 不成閪

咸魚味

你扑野塞個頭入個西到？

咁乜撚野叫蛋味乜撚野叫牛奶味
閪味咪閪味囉

奶西嘛

不過我都承認口臭好難頂，不論男女

西唔臭又點叫做西
正宗既西係一定臭
(沖完涼另計)

睇你個名知你有經驗，
想問如果女友返咗成日工未沖涼你會唔會奶？

似乎巴打有潔癖

其實我想問撚同西陣味係咪一樣？